來日去向應該點？

個人覺得大家需要二至三日去休息同沉澱下 呢幾日連出大家心理壓力好大 雖然每休息一日 對家都休息一日 而且會增加搜捕嘅機率 但係同時記者都應該要休息 係休息其間要整理呢幾日嘅輿論方向同集中民間記者會

情緒大緊張 資訊亦太多 和理非同勇武都應該比時間做反思

深夜推post

今日發完夢 大家都累
最少都要去到星期六先再發夢
同時將今日的夢整理做文宣

建議］ p牌正負評顯示

目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

地下抗爭係其中一條

單機

不如繼續接公務員放工啦
政府各大部門每日都停止運作，我哋咪有本錢爭取訴求囉